其實奶非處女既西真係奶核突

你幻想下佢比人抽插過好多下
隨時無帶套+中出埋
然後過一排你就奶條女個西
仲要伸埋條脷入去奶
你就好似奶緊佢個ex條撚咁
有個男人插完飛機杯
然後就算洗乾淨叫你奶你都一定唔肯啦
點解會有人奶非處既西
真係唔明

就算條女係處
你第一次奶無野
你插完第2次奶,你都係幫自己含緊撚架
你平日會唔會含自己條撚?

此post 已完

口爆myself

會
完

你都on9
含自己同含人地點同？
比你二揀一 含人定自己
一定會揀自己啦 (gay另計)

你屙完屎會唔會唔泯屎？

泯完=絕對乾淨？

好多女沖涼都求其洗下個西
唔會洗得乾淨㗎

我犯賤 想奶

屌你老母係度講廢話，死毒撚

有得你奶咪又係死去奶

未奶過想試下奶處女

你條女俾ex口爆完，你同佢打茄輪係同奶閪一鳩樣

其實係

咁你大鳩獲，要搵港女做老婆，九成九被中出口爆樣樣試齊先下嫁你（可能得返屎眼係處）

自己玩完飛機杯，完全消毒和洗乾淨晒，然後裝雪糕去奶

的確感覺好過人哋用過

緊係啦自己野
你每日吞自己口水
唔通你想吞人地口水咩

處女西梗係乾淨好多啦
利申:食過幾次

條女細時比佢老豆𡃶過，你又𡃶佢係咪好似同世伯打茄輪咁

係咪引緊小多士出現呀屌你老鼠

一手同二手分別

錫就小事啦
外國好多人都會goodbye kiss

條女如果係順產 即係佢老母個閪出黎

你掂你條女 咪即係撩伯母個閪咁？

咁都要睇時間長短㗎
出世成廿年前 佢同ex扑野隨時係上個月既事